點解無人宣傳今晚元朗靜坐

P牌仔推不動

推

因為想去多謝護士姐姐

元朗 港島都要人

Up

因為聽聞fake news集中推醫護啦

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

8-12pm 坐大馬路 博拉

難搞依個

good afternoon sir

good evening sir

死証 宣傳唔夠

起碼時間表 唔見有

要跟蹤預言家嘅方向
今日元朗要空城計

又鬼post,拉

護士姐姐等緊你

good evening sir!

Blocked

因為對家放出嚟

Noted